大灣區已經改咗銷售手法

開始話因為個疫情令外圍經濟皮弱冇商機，好在有個大灣區，內循環夠養起成個香港，似係咁上下

做左幾十年人都未明共產黨，只有共產黨拎你著數，邊會比著數你
所以外國人因爲中國市場就住就住根本onL79，中國點會比大陸大量外匯流出，根本支拿係暗地裏單邊主義